(黃色經濟圈)屋企/餐廳 附近食過TG/想洗冷氣有問題既巴絲請入

咁多位巴絲,你地好 小弟做左冷氣呢行超過十年
去到今年終於比公司炒左裁員
所以想襯住今年呢個轉季環境&武漢肺炎 加埋舊年既TG毒氣事件
希望各位巴絲係洗冷氣方面/維修屋企既冷氣有多一個選擇,
小弟今次係小本經營,無鋪租,無公司,出黎係諗住賺下生活費/食飯錢
所以個價係可以做到比出面冷氣公司既價錢低
我唔係求資助,係希望用自己既一技之長去開飯
所以同朋友2個膽粗粗,去買左洗冷氣既架餐
雖然成功例子唔多,暫時只有2單job 係完成左
呢位巴打亦都好好人 佢主動比返comment我

我試過派傳單,洗樓,既宣傳方法都無用 附近都係公屋屋村
洗樓又比保安趕, 仲要我本金唔大無得上網賣廣告 所以上黎開post
如有得罪 大家請多多包涵
希望大家如果黎緊屋企係住緊TG影響區域又有需要洗下冷氣/需要維修既
歡迎搵我 tg:cleanac / 電話號碼 6689 1682
現付上價錢一覽 洗完之後保你14天保用
窗口式冷氣機 (3/4匹-3匹)價錢由 400-550 不等 視乎匹數而定 因為匹數愈大 重量愈重
掛牆式冷氣機 無論幾多匹 價錢一律 $650(家中有長者$600)連洗散熱
天花式分體機 價錢一律$800 ,連洗散熱
多謝大家既寶貴時間

push

Up

PUSH 絕對歡迎任何住宅/餐廳 巴絲打

thanks !

thanks BRO

PUSH

爸打加油

Push

多謝巴打 有需要可以隨時揾我架

咁多商廈
冷氣都比人炒

出面靜到....不敢想像

今日出去食飯
得三分一入座率

已經好好😂 有d係得幾枱 其他係到拍烏蠅

翠華好似執哂？

幫推

未啦 係就好

好似好有仇口

翠華唔係好多旅遊書推介？ 姐係比左錢去寫好佢地 但背景好似係中資

再推一推

多謝巴打 你係uk!?

支持自力更生

部冷氣入伙用左廿年係咪應該換左佢好啲

睇下殘成點啦

push !!!!

推

幫堆想問冷氣其實隔幾耐要洗一次

1-2年洗一次 係正常 當然懶極都洗下塵網啦

Thanks

幫你推
我都係做冷氣 巴打加油

Thanks bro

600蚊 一單 當你兩個人加埋揸車
唔貴既 不過洗冷氣真係好on9

無車渣 ，call車

我支持洗冷氣
Sor

如果分體唔洗 有機會
塞水盤 水盤有倒汗水 吹水 結冰

支持你

幫你推
不過但靠洗機唔掂㗎
睇吓接唔接到裝機同維修啦

屌，禁錯不推文

巴打做開chiller?

Fancoil 有 chiller 接觸過 但少

維修同裝機我都okay呀但目前想一步步黎 如果有job我都會接架！

幫推 一樣冇工開 加油

推多推

推 支持手足

推，請問洗一次大概要搞幾耐
同埋如果個冷氣位下面有個大衣櫃郁唔到，會唔會洗唔到？點處理

照巴打字面解 你果部應該都係掛牆機
洗一部大約要9個字-1個鐘
洗唔到就一定唔會
我會引水落去下面 方便清洗 你介唔介意tg/whatsapp send張相比我睇睇?

多謝支持

好，未返到去住
夜d搵你

sorry 慣咗手勢不推文
推返個po先

好的 等你

洗完會唔會凍啲？
細房用緊 3/4匹買左年幾已經好唔夠凍

其實都關污糟事

pish

有冇諗過上和你eat個app登資訊？我見都有唔少人係上面搵生意

前排冇工開好傍惶
幫你推

多謝巴打 我會試下

Pish

又唔係做陰質嘢，我覺得無問題

推一推

PUSH!!!!

幫你推一下

純粹問下
冇特定答案 只係有少少好奇
如果個客係藍既你又做唔做呢?

因為我諗緊你又借住 黃色經濟圈黎做生意
又用左連登平台 直SELL生意

但係如果有藍錢賺又冇理由唔賺

點知佢係藍定黃呢 ？

例如 地址 係狗宿果D

其實我真係純粹好奇

狗屋 我一睇就唔會接

但諗諗下接左可能仲好

不了 廢事我諗唔開

加油巴打

我部冷氣好震 同開著左味
有無得搞

巴打介唔介意tg/whatsapp send張圖黎 睇下咩情況先？

幫手推post

巴打幫你推
建議你從多方面途徑搵生意

我有揾和你eat個admin tg左佢 但佢無覆我
巴打仲有無建議

🙂push

幫推下

分體洗唔洗

洗 ！ 麻煩tg/whatsapp 我 你留聯絡方法都得架

Push!

開冷氣有酸宿味
要開大度數就冇味
但係較返細度數就有味
係咪要洗？

（新冷氣用左年半左右)

入面多霉/其他菌積住左 掛牆定窗口

窗口
如果想找你們洗
係要整部機 移落黎嗎？

成部拆落黎先清到乾淨

好似好大工程
電線 ，玻璃 要再裝多次？

唔洗 你介唔介意tg揾我？

宜家做生意真係容易
上下連登宣傳就大把人幫襯

其他到而家 連登 10單都無 太遠既 我都係比意見各位巴絲 所以唔好諗到咁容易

Thanks ar

3q

幫推 開喺上班台會唔會好啲

關於健康好似關係大d

pish
唔熟冷氣嘢，屋企冷氣舊年先換，用咗大半年，應該幾耐洗一次？？
如果需要一定搵巴打，加油呀

差不多係時候洗一洗

等我聽日同老母講吓先

Thanks brother

我屋企部分體都要洗
但好污糟（多油煙）

接唔接？
因為上年黎洗個位師傅洗到好辛苦

接呀 歡迎聯絡我

商廈單位冷氣，接唔接？

接呀巴打 歡迎聯絡我

收唔收徒弟
無工開想學門手藝

暫時無乜生意😂對唔住

推咗先！洗冷氣有需要啊，遲啲搵你！

多謝靚女！

welcome

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

幫你推
巴打如果識裝埋冷氣應該會多生意啲
就咁洗冷氣應該少啲屋企會洗

窗口式拆落黎，搬去廁所洗？

係呀

支持BRO

Push!!

幫你推下
加油

P牌推唔郁

唔怕 我幫你推返🤪

支持另類黃色經濟圈！

祝巴打生意興隆

多謝巴打

幫巴打推下

bookmark定先， 屋企人好似要洗冷氣。

😊 🙏🏻 thanks

巴打加油 幫你推下

再推

之前搵過一間
27-05-2019
三部掛牆式分體清洗
$1500

點洗法先 ？ 做到咁爛市

而我們的洗冷氣服務
包含以下項目

1 鋪設防水物料及全封式冷氣清洗罩 Waterproof materials installation & full cover washing kit
2 清洗塵網 Filter cleansing
3 潔淨外殼 Outer shell cleansing
4 高壓水槍及藥水清洗室內機 Indoor unit cleansing (with high pressure washer and detergent fin & coil cleaner)
5 清洗出風扇 Blower cleansing “coil”
6 通去水喉 Drainage pipe cleansing
7 清洗去水泵 Drainage pump cleansing
8 藥水清洗喉管 Pipe cleansing with fin & coil cleaner
9 清洗去水盤 Drain pan cleansing
10 清洗室外機 (分體式冷氣機) Outdoor unit cleansing (Split only) *視乎環境因素 decided by the environmental factor.
11 清走無用物料 Removing unwanted materials
12 檢查溫度及機件 Temperature and parts check
13 檢查雪種 Refrigerant check
14 半年相關問題保養以及半年免費上門檢查 half-year warranty & on-site

在清洗後，我地會有半年保養服務
如果半年內出現洗冷氣機相關問題 例如 去水喉阻塞而引致滴水等
我地會做免費保養

如果你有任何疑問，歡迎你隨時問我

如果你對我們的服務有興趣 希望你可以比更多資料我地

hello toby 搵

老老豆豆， 一d都唔抵，
我屋企洗5部 (廳兩部 + 3房各一部) 分體式，
2000蚊已經搞掂，

成個屋苑都幫襯佢，
又係無公司無網頁個體戶小本經營

邊個屋苑咁勁 人工已經800-1000一日
仲要自己落手落腳做埋 車錢 飯錢 仲揾得少過打工果個

講你又唔信，
叫咁貴無生意又係度呻。。。。。

唔係你自己落手落腳做，
唔通個客俾錢仲要個客做？
你又唔係老闆 無員工跟你

車錢飯錢關個客鳩事

搵得小過打正係因為你單小，
一日兩三單 已經袋6千 點會搵小過打工。

洗冷氣本身就無咩技術，
叫你洗，又唔係叫你整。
有工具學兩三個月咩都識晒啦，

搵食唔容易，唔肯捱邊有世間財

問下你姐 諗住同你取下經都咁惡

你識唔識安裝冷氣？

Okay ar TG or whatsapp傾下？

留明

P 牌幫唔到你推, 但都希望樓主加油!

Thanks !我會加油 多謝曬

幫巴打一推

順便幫手推推

Thanks !

加油

部冷氣開low cool果時好臭 係咪洗完就唔臭

推，想問部冷氣係業主既應該十年以上，唔想換左第時搬又唔岩用，但而家一開就好撚臭，洗左幫助大唔大？

手殘推多次

洗完會好大幫助 基本上得陣香味

洗完香好多 咩污漬都無曬

洗完真係好爽
鼻敏感嘅巴絲要試下

多謝巴打支持

好人幫推

請問分體式冷氣半年唔夠，有陣好似冬菇水咁嘅臭味 知唔知係咩原因

豬籠 污糟

姐係入面刮風果舊膠 多塵同污糟有細菌

咁快就污糟？以前啲冷氣都唔會有味
自己搞易嗎

你用左幾耐？

有冇啲洗完機前後對比相睇？

星期二比張你～ 最update

巴打裝窗口式冷氣幾錢？賣唔賣埋冷氣？

請聯絡tg/whatsapp 可以比意見你

幫手推

推 樓主加油

多謝

巴打加油

多謝 我會努力

搬左新居, 估計之前裝修師夫開住冷氣裝修, 個網食晒塵, 估計入面都係
有冇得搞?

洗機 最簡單直接

今日洗完 洗得好乾淨
屋企人叫我上黎俾翻個like

多謝晒😁

裝冷氣做唔做?

巴打可以聯絡一下我呀

我whatsapp 66891682 歡迎聯絡我先

我部冷氣
開左20分鐘左右就會有卡卡聲
但係第2朝起身就無聲

會唔會係D塵搞到佢咁? 洗左會唔會有幫助?

係咪窗口機？

係

支持

因為一定要拆落黎先整到 部機污糟嘛？

我就係想知卡卡聲同洗機有無關係
無關係我直接CALL人維修, 唔係洗

Call人維修啦 似係扇頁問題

今日洗左冷氣
兩位師傅上來，屋企廁所夠位，唔使搬落街，個半鐘洗晒3部，都算快手
打開個下見到又黑又綠都幾恐怖，真係唔洗唔知幾污糟...
利申：非打手

係咪洗得好乾淨呢？

以為洗冷氣好多都係老師傅，心諗死啦實係藍店，點知搵到黃店
多謝巴打上嚟幫手洗冷氣，我仲唔記得左講大廈整lift，搞到你哋今日搬嘢身水身汗
巴打超好人幫手睇埋冷氣安裝問題，依家滴水同清潔問題都解決左
利申：客戶

多謝 支持 祝你有個美好既晚上

個冷氣唔凍 又嘈 係咪係時候要換
用左十幾年 窗口式

唔凍多數coil密/漏雪種/電容壞 你如果都用左十幾年 已經值回機價 換左佢都係好事

100尺左右用幾多匹好

3/4 or1匹

Thanks!

Thanks!巴打

推呀

黃圈

都真係幾平

up

咁叫成本價?

咁係幾多？$300 抺冷氣唔理咩類型 用布抹coil?

巴打辛苦哂
下次一定再搵你

推推推

想問下裝水個膠兜去邊度可以有得配返

五金鋪有

成功換左了, thx

不用啦 我都係想幫人

巴打你介唔介意tg/whatsapp我 比張實際圖我

巴打識唔識裝冷氣，要裝埋支架

請tg/whatsapp 聯絡傾下

宜家啲所謂師父，係咪揀客做
屌，唔9覆人ge
覆左又no show

??????

純呻下, 之前搵過D 師父, 結果no show, 谷鬼氣

夏天啦...應該都係😂唔似我咁清閒

屋企張床同埋Twitter戰線要人！
天黑啦，番屋企訓覺啦
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

Retweet左 多謝巴打

分體式咪要搭棚先洗到？

屋企廁所冇位洗 可以點洗

你要洗咩機 ？
分體唔洗去你廁所洗 最多拎水 洗下野

一部分體 兩部窗口

絕對無問題啦～相信我啦巴打

我之前都係....仲要換埋摩打

屋企有部窗口式十幾廿年未洗過，係咪直接換好過洗

岩呀...有可能後面已經梅曬 如果要換機歡迎揾我

唔該晒巴打先，仲諗住洗洗佢

如果要買機 唔好去豐澤百老匯買 貴出面好多...

睇幾多風啦

巴打加油 幫推

巴打 tko區 窗口機滴水做唔做?
不過得1部機滴水要整
有性趣請報價

做呀～麻煩tg 聯絡我

留低聯絡方法啦巴打

1600 正常都2個啦 無2個點拆😂

幫推 上次幫我洗冷氣 幾有禮貌

係咪洗得好乾淨好似新既一樣 陣陣香味

幾好 已經介紹埋比朋友

Thanks 🙏🏻 多謝

洗幾錢一部?
我屋企有七部分體冷氣

大力推

Push
聯絡app加入黃圈 應該會更好生意

lm 有機會會幫襯你

幫

踓

幫多次

加油手足

G持

推！ 加油

支持 幫你推

幫你推下

巴打好用心，thank you

Thanks 應該的

你張傳單要講到tg毒到會冚家剷，又講到你嗰價平過市價幾多幾多，有咩服務 (點洗，點確定冇殘留）
發咗達記住幫下手足

點樣聯絡

公司想裝2部3匹天花機
巴打有興趣留個tg嚟傾傾

tg:cleanac

大哥
懶追po
你add我tg ok不？

謝謝

Ok

幫你推

push btw 有冇多返d 生意？

最近生意還好嗎

無乜

岩岩新裝三菱重工，開一個鐘到就轉成咁，係咪壞撚左

揾返原廠跟啦 有保養

屌 我都係買依部
較18度 開成半日都係keep住顯示室溫25/26度
搵原廠整試過重裝雪種 然後又話咩出風冇問題就走左

中伏啦屌

仆街都唔係平 好撚肉赤

仆街我仲换左3部，成2皮野，而家2部都有事

呢隻款未接觸過

屌7原廠啦 ,BTW裝機果條友係咪將D電線係咪雪種喉入面?

屌7原廠啦 ,BTW裝機果條友係咪將D電線收埋雪種喉入面?

點樣睇？

自己跟返喉位頭尾/自己MEET開一段 睇完包返膠布

分體機梗係大金啦

今日叫左師傅上黎洗冷氣，
個零鐘搞掂2部分體，
內內外外都乾淨哂，
即刻feel到涼左好多

師傅全程都戴口罩，
大家有需要就放心揾佢啦

巴打 Thanks

巴打想問下兩百幾呎 分體有咩好推介 價錢唔好太貴 最好有一級能源 麻煩哂

日立珍寶樂聲匹半/2匹都好

巴打賣唔賣/裝冷氣？

可以裝冷氣機 賣機果方面可以幫你揾到間比市價低既鋪

咁麻煩巴打幫我問下 依家用緊兩匹 希望最好係兩匹 或者tg問你？

歡迎tg聯絡

唔好凶澤 百老滙

洗fan coil連甩豬籠、通chiller熟唔熟?
有野做可以介紹下你加油
推

我初初入行就係通炮 運炮 整櫃機 換機頭 😂 fancoil當然熟悉 多謝定巴打先

推就快1001 留比有緣人 我會再開新post